雙剔民建聯

深藍投建制時，要好似WhatsApp咁雙藍剔確保點票人員成功收到選票。

聽講兩個剔等於拎到兩票，三個剔有三票。。。

邊個阿sir放負皮？